{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041292",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73588&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천에스턴호텔"
    },
    "text": "春川エストンホテルはザ·ジャクソンナインズホテル(HOTEL JACKSON9S)建物内に位置しています。 このホテルは、澄んだ空気と広々とした湖の全景を楽しめる衣岩湖の近くにあります。 春川駅からは車で3分の距離に位置し、春川レゴランドと春川松岩スポーツタウンはそれぞれ車で5分と6分の距離にあります。 チェックイン時間は午後5時以降で、チェックアウト時間は午前11時以前です。 ホテル内には無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車はホテルの建物内の地下駐車場または隣にある空き地駐車場をご利用いただけます。 荷物の保管も可能で、レストラン、ゲームセンター、パブ、フィットネスセンター、室内プール、サウナ、コンビニなど様々な付帯施設をご利用いただけます。 朝食はサンドイッチとコーヒーで構成されており、チキンテンダーやクランベリーサンドイッチ、パックドリンクやコーヒーなどの他のメニューに変更できます。 客室内では調理が不可能であり、この情報は変更されることがあります。 ペットは同伴入室は不可であり、未成年者の同伴入室および家族以外での男女同室での宿泊も不可能です。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "春川エストンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "春川エストンホテルはザ·ジャクソンナインズホテル(HOTEL JACKSON9S)建物内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "春川駅からホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "春川駅からは車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "春川レゴランドと春川松岩スポーツタウンはそれぞれ車で5分と6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時以降で、チェックアウト時間は午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる設備は何がありますか？",
            "answer": "ホテル内には無料Wi-Fiが提供され、レストラン、ゲームセンター、パブ、フィットネスセンター、室内プール、サウナ、コンビニなど様々な付帯施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食はサンドイッチとコーヒーで構成されており、他のメニューに変更できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の同伴入室および家族以外での男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 398
    }
}